#### FileWatcher - Файловый наблюдатель

Проект тестировался на
* OS: Manjaro Linux
* Kernel: 5.4
* C/C++ Compiler: clang 10.0.1
* CMake: 3.18.4
* Qt: 5.15.1
* IDE: CLion 2020.2.2

##### Сборка:
* Linux:
    * Требования: Qt5
        * СMake >= 3.17
        * C++ Compiler: clang или gcc, с поддержкой C++20
    * Команды для сборки:
        * Перейдите в директорию, где хотите собирать, например `$ cd ~/temp`
        * `$ git clone git@gitlab.com:egor9814/tsu-filewatcher.git filewatcher` или `$ git clone https://gitlab.com/egor9814/tsu-filewatcher.git filewatcher`
        * `$ cd filewatcher`
        * `$ mkdir .build && cd .build`
        * `$ cmake [CMAKE_OPTIONS] -DCMAKE_BUILD_TYPE=Release ..`
            * `CMAKE_OPTIONS` - Опции для CMake, например:
                * `-DCMAKE_CXX_COMPILER=clang++` - установка компилятора C++
        * `$ make`
        * Установка: `$ sudo cp fw /usr/local/bin/fw`
        * Удаление: `$ sudo rm /usr/local/bin/fw`

##### Использование:
* Windows (не протестировано):
    * Имя исполняемого файла: `fw.exe`
    * В командной строке: `fw.exe {OPTION | FILE}+`
* Mac (не протестировано), Linux:
    * Имя исполняемого файла: `fw`
    * В терминале: `fw {OPTION | FILE}+` или `./fw {OPTION | FILE}+`
* Доступные параметры (`OPTION`):
    * `-h`, `--help` - Печать справки о программе
    * `-v`, `--version` - Печать версии программы
    * `-p`, `--pereod` - Установить перод обновления в миллисекундах (по умолчанию: 100)
    * `-t`, `--time` - Установить время наоблюдения в секундах (значение <= 0 подоразумевает бесконечное время, по умолчанию)
    * `-n`, `--no-console` - Отключить вывод на консоль
    * `-с`, `--console` - Включить вывод на консоль (по умолчанию)
    * `-l`, `--log` - Установить путь до log-файла (можно установить только один файл)
* Экстренная остановка программы:
    * В командной строке или терминале комбинация `Ctrl+C` останавливает наблюдение, и корректно завершает работу

##### Примеры:
* Задача: следить за файлом "f.doc" в течении минуты с периодом обновления одна секунда.
    * Решение: `fw -t 60 -p 1000 f1.doc`
* Задача: следить за файлом "f.txt", а также выводить информацию в файл "f.txt.log".
    * Решение: `fw -l f.txt.log f.txt`
* Задача: следить за файлами "f1" и "f2" в течении минуты, следить за файлом "f3" без вывода на консоль, а также также выводить информацию в файл "files.log".
    * Решение 1: `fw -l files.log -t 60 f1 f2 -n -t 0 f3`
    * Решение 2: `fw -l files.log -n f3 -c -t 60 f1 f2`
